應該整返個潮文提示俾班垃圾新連登仔

5p提示?不了

清 高汁

復與潮文測量器

😂👍🏻

😂

咁都有負皮 邊度唔啱先 成班垃圾潮文都唔識